嘩 鄭中基殘左好多

班面鬆哂又好似發左福又殘左 係咪拍阿龍操得太勁好似張家輝咁操到殘哂

其實佢今年都已經。。。